有自信既毒撚真係恐怖

sor lo

梳

有自信得黎仲要度縮既毒撚仲撚黑人憎

唔抵得我條jer 大你咁多 夠膽當街打飛機？

自信油頭四眼溝女王

梳 係咪嚇親你

係 啲女俾你溝哂啦

唔好意思 因為我組織緊後宮 我遲啲會留返一兩件俾你

做兵定做皇上呀

朕會做兵 你講笑

我成日都覺得啲女對我有好感